三十六計 - 棄糧撤退

古時打仗用計都有棄糧撤退呢一招
如果每次撤退都學幣少咁扔錢製造混亂再伏擊
d 狗賊會點做？
會唔會執錢先